昭黨麻煩入一入黎

幾時開番個集中討論區
有冇邊位熱心巴絲可以幫手開

唔會一個昭黨都冇掛

自推

幫推

推到有巴絲開post

推

昭黨定kabby 黨先

why not both

快啲開post

哇屌好淒涼

你開咪得，一定支持

係咪先
驚整得唔好冇人理我

倚天聯盟不分化 不割席

幫堆

可以出返去

敏黨幫推

得閒幫你推

+1

more more

入咗

樓主快啲開啦

支持

波C性女

全劇最大波

整理緊

輕輕一推

若黨到場支援

小昭

幾時開正式Po 呀

有敏黨，足矣

象徵式留個名

依個？

撐

敏敏屌打

兩個唔同style
巴打唔好互踩

同意

#hoho

留名

好正牙

大穫 俾佢電親

負評嗰啲係想點
係咪想打架

唔使理佢哋。

我地團結就得

唔洗理 等緊樓主po

請受小弟一拜

唔係客氣
互相幫助，不分化，團結一致

網上揾到嘅

倚天一條心

雖然我都支持以和為貴
但又想小昭公開處刑機場敏

打和

你開post未

國難當前 先保家衛國 後兒女私情
呢兩日都唔開post住 等我！

聴日見

香港是我家

冇啊 啱啱先收工 返左屋企今晚抖足精神 聴日上場

加油

入

慘

襯仲有人開PO LA

開arrrrr

*未

開post未應該有好多隱性昭黨

你係唔係

你覺得呢